一個設定矛盾話你知Day of Future Past同Logan唔喺同一個宇宙

Logan設定係2029年再講明近25年冇變種人出世(除軍方實驗室)，即由2004年開始到2029年，冇變種人再出世。

果D話Logan係Day of Future Past (2023年) 5或6年後嘅人.
睇番Future Past結尾間學校，圖入面紅圈嘅Mutsnts細路有冇26歲呢？

如果2004年開始冇變種人喺社會出世，咁呢班細路變種人邊度嚟？？？其實冇圈果堆都唔會有26歲啦。
況且真係25年，又或者5年冇變種人出世，查理都會用Cerebro搵發生咩事啦！仲要有珍喺度。

Logan嘅設定，根本同Day of Future Past 改寫歷史後嘅2023年設定有基本分歧。點都唔可能係同一個世界觀。

好喇。
埋尾實有人話Mangold點講。但Mangold唔通有權改寫Bryan嘅結尾，成間學校都係mutants學生嘅設定？？

點25年嚟冇mutsnts喺社會出世呀？第二個宇宙嘅2023年就可以任你講，總之唔係Bryan果個。

係咪即係Ironman 個司機？

樓主第一句已幫自已解答左

只可以接第二個宇宙嘅2023年，唔係Bryan拍果套改寫歷史後，盧根醒番嘅2023年。

Marvel有bug，DC套套都獨立世界觀，DC又贏

已經分唔清曲定直，但某程度上DC真係做獨立電影會好過做個世界觀出嚟，因為佢哋完全唔識平衡角色強弱

FoX-Men成日都設定矛盾架啦

MCU 發到咁大都有細bug啦

bug咗就唔好勉強去幫佢兜

佢咁唔服氣冇用架喎嘈完話Logan點解Jean唔出現，又揾第二點
你拎哩啲冇意思

係人都知成十二套Xmen，設定多bug架啦
啲導演成日推翻之前既一啲位，有時其他電影都係咁，但咁就代表唔係接落去?
其次唔好話導演，Bryan ，gold又好,都under FoX，經由電影公司最後決定，佢地話係6年後就係

你如果仲講官方唔夠大，咁你決定啦

咁明顯嘅接位都唔連接?仲憑咩講連接?
仲有Fox真係咁有系統咩？你以為Mavel?
Fox官網寫Logan係near future咋!
乜都冇架喇。

好啦，fox有幾唔識規劃再講都冇意思
你用哩個bug話Logan唔接DOfp
咁佢係獨立作品?冇任何電影關事?平行宇宙?

唔好再話舊X3接啊，好合理，真係笑你弱智咋
要實在證明
1·電影之後次序
X3，狼人2，DOfp(打機械人未來)
以上三套係舊timeline，止步於DOfp，之後就成條冇咗

變成咁
天啟1983，黑鳳凰1991(唔好再嘈接唔接)
2023(齊人未來)

以上有電影根據，非ff架

咁Logan放係?

死都講平行宇宙，你睇多次DOfp，Xmen只有單一時間線，唔會再講舊版，係冇!

所以你既講法根本唔通，好理性討論

覆埋少少算，官方舊版DOfp前所有歷史

之後抹走成條架啦

所以X3之後好耐接Logan根本唔成立

就只有新timeline一條

何必因為啲bug嘈咁耐

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

首先你要明白一直講緊嘅係設定唔同。
你要話兩套戲喺同一個世界觀，同一條時間線，咁就一定要有相關連的世界觀設定。
舉例，就上嘅Far from home同Endgame係同一個世界觀同一條時間線，所以你見到第二條TRAILER，喺蜘蛛俠個世界會悼念Ironman，仲有一點都幾sure會用另一角度講D人消失5年再番嚟嘅事。
咁就成立係同一個世界觀同一條時間線。
如果而家同你講新果套蜘蛛俠唔會提Ironman死左(=Logan唔提珍)，亦冇左消失5年嘅人再番嚟呢個設定，又或者由消失5年變做消失25年！(=Future
Past結尾好多細路Mutuants，但Logan就話25年嚟冇Mutants出世)
咁你仲可唔可以話Far from home同Endgame係同一世界觀呀？

仲有要連成同一個世界觀，同一世界觀演員都要盡可能連戲(除非演員死或不拍)，即係Happy都係同一個人演，唔會話無端端唔同人都話同一世界觀。

但係Logan入面個Caliban就Stephen Merchant演。
X-Men: Apocalypse.就Tómas Lemarquis演。
而比起唔同人演，更恐怖係兩個Caliban嘅年齡差唔多咁，但係天啟(1982年)果陣當Caliban
40歲。咁2029年都82歲啦！點解會發生呢種事呀？兩邊都證實，係因為各有各寫，各有各做，冇聯繫過呀！
唔同演員做，然後角色年齡經過47年之後完全唔吻合，叫人點當同一個世界觀同一條時間線呀？

係咪同一條Timeline唔係靠導演把口講架！
係要睇套戲入面嘅設定係唔係真係相連！
如果係靠喺戲外導演講就得，DC就唔駛成日贏啦！就好似DC 正義聯盟宣傳You can't save the world alone
.但係套戲拍出嚟變左超人可以save the world alone 咁。
」
再重申，你要做同一個世界觀，同一條時間線，咁起碼要真係設定要相連。
設定唔同左就可以話相連架喇。

仲可以睇埋Reality Number(呢個分類好過FOX)
Day of Future Past 係Earth-10005.(原裝線)同Earth-TRN414(改寫後)
Logan 係Earth-17315.(呢個係OFFICIAL NUMBER！)
而家Logan連X-3都冇得接呀，開心未?
完

Marvel Wikia唔係offical site

有重要參考價值。

況且唔計呢樣，果兩個基本設定分歧太大。

同樣地，MCu蜘蛛俠第一集2017年

台詞，畫面有提2012年係AVg1大戰，奸角好似話佢7至9年前幫手清理現場，設定時間係有出入，咁哩到導演冇跟搞錯咗，係咪又係唔同世界，平行宇宙先?

雖然後尾佢官方更正，但電影錯咗就錯
你話只要有設定唔同就唔接受

更何況fox設定咁多套有問題真係慣例

認真X1-3,Origin, First Class (唔理DoFP, Apocalypse)自己都唔少呢啲casting bugs

總之明Logan係Standalone咪算囉

FoX-Men自己根本hea搞條timeline，仲同佢認真黎做乜

卡利班問題，導演承認唔記得天啟有，所以又重用

咁冇平行宇宙，時間線得一條，Logan放係咩時間?

你答到我以後唔再講

因為佢地嘅作品唔只一條timeline同世界觀。

上面已經講左，唔用套戲嘅設定做連繫，靠喺戲外面講，咁DC永遠都贏。

仲有Jubilee, Emma Frost呢啲

Dofp就係話你知得一條，唔係拍嚟做咩?
做咩唔講番班人比機械人射死光?點解消失?
就係因為過去改變，未來所有唔再存在

唔好話因為你覺得，討論係要證明
你而家係推翻埋成套dofp說法

Logan呢個case同Endgame Cap一樣，
製作人都唔同講法

破壞Future Past嘅人係Mangold,唔係我。
我冇提出感受，只係清楚指出設定分歧，冇辦法share同一世界觀。
Jackman嘅講法本來最好，因為佢真正綜觀全局。但係Goldman偏要講另一個講法，但係根本唔係果回事。
最好笑係Goldman自己成日強調唔應該理會之前嘅戲點點點。佢做Logan專訪咁話:you could do what I would advocate, which is imagine a
different world and create a new movie, and you don’t need the permission of the other movies.
Goldman自己都冇興趣延續之前嘅世界觀但偏偏呢套又死咬話延續，但套戲設定根本唔係咁。純事實陳述。
Kevin feige掌管Fox，應該會炒佢。
亦可以話Fox自由度係好大，大到冇辦法統一世界觀。結果Bryan Singer嘅努力，可以俾後面嘅Mangold粉碎。
我睇左訪問，Mangold係冇同Bryan佢地溝通過，各有各做。結果就係咁。

咁到頭嚟咪講咗係fox問題，比佢地各有各做
冇得好討論，bug就係bug，
都完啦